聽打機台仔朋友講，其實好多台灣人唔鍾意香港人覺得大選贏左因為香港助攻同影響

我自己都覺得香港人好柒，人地贏左就衝出黎777助攻又盛，又講到陳同佳先會咁 好心你班人唔好影響香港 人地自己都心水清

蔡英文若當選 將是香港民主最光明一日

哦

咪係

如果聽日蔡英文贏咗，求下各位連登仔口下留情，唔好話佢係全靠香港先贏

Cheng Lap:蔡英文當選之後

香港仲係有d人，乜9都中意認屎認屁，懶叻咁，十足隔離支那人咁

其實講係咁講，明面上大家知咪得，唔洗講出來

其實台灣贏定輸都唔關香港事
最多叫敵人的敵人

英國咪又係，成班連登仔睇唔係英國

事實係，你政府啲宣傳片都消費香港啦

同中國人話要不是中央政府有咩分別？

一早話唔影響唔大

台灣人好多都反共嫁

當然啦
等於大陸人話要不是大陸....

無論係唔係事實，個感覺比人就係香港人自大，人地選總統係人地2400萬台灣人既事，依家咁樣同中國成日認屎認屁有咩分別

要不是東江水

係就唔會9合1輸到仆街la
講緊國民黨奶共大大話話都奶左十幾廿年，反共？人呢？
重有堆到依家都重覺得支持國民黨先係反共個推廢老。
反共？人地明反暗撐阿，正呢？

聽打飛機嘅台仔朋友講，其實好多台灣人覺得樓主好撚on9

事實還事實，但be humble la香港人。
揾d慘事黎晒命係乜玩法？

事咩實
其實有無香港事件支共都係會一直神助攻
e.g. 王立強 台灣墜機支畜笑抵撚死
根本支共一開波揀捧條廢魚就係錯

港仔認屎認屁就叻

我傾生意聽台仔講好多台灣人其實唔鐘意香港人識得一兩件台仔就以為自己知台灣民意所向。

唔記得換翻ac?

下關咩事，好多人講柒婆助功都係笑鳩柒婆，而且蔡英文贏係因為香港都係事實，但要不是中央政府照顧香港就完蛋了有邊句係真？

咁認真嘅？
小英贏咗我最多咪好開心台灣人識揀同團結
睇開ptt 好多都話有政治冷感嘅人都出咗去投小英
樓主你以為你打機識嘅台仔同佢口講嘅台灣人等於全台嘅人？
總會有啲人覺得因為反送中運動先醒覺開始留意政治

fb好多港豬話多謝陳同佳同777，真心柒出國際